「突發」我發咗個惡夢, 有一大班暴徒係屯門公園掟臭蛋。

個夢好真好科幻！我夢見班暴徒突然出現係各大演唱會場地嘅地下掟臭蛋。臭蛋爆開嘅同時啲暴徒就立即化為雲煙消失於無影無蹤。因為太臭嘅關係搞到大量演唱會要取消，造成屯門公園嚴重經濟損失。

從此以後冇人再敢入個公園開演唱會，因為實在太臭唔適宜長時間停留。

應該引入良幣驅逐劣幣.....

廣傳比佢地上面d同胞 等佢地互喰

我見外國成日有d後生係公園練舞
或者大學danso有無得搞個快閃event打對台

有就狗衝去睇

依家咁揚， 去到冇大媽會冇咁開心
我想去唱歌跳舞